TG Gp 招熱愛唱歌 長吹水不潛水既你

TG Gp 招熱愛唱歌 長吹水不潛水既你

有無巴打絲打身邊係無乜朋友鐘意唱歌 每次想唱K 都揾唔到伴一齊唱，呢度歡迎你。
呢度有人陪你吹水 唱下歌 訴下苦 叫下春 分享下感情生活都得。
暫時15人(20人max) 想招巴絲入黎
有絲打係長上水 絲多過巴打
可能為左平衡巴絲上水比例 暫時可能會優先收絲打先。

Gp內都係好Nice嘅巴絲黎，有愛小群不mk。
所以想入黎揾食嘅請行遠d..
禁厹同娘娘，如有投訴會踢。

你係以下嘅人就歡迎你
1. 熱愛唱歌(入gp真係要開聲唱，唔使好pro)
2. 多吹水 多分享 唔好潛水潛太耐

Tg: Seeyouinmylife
暫時想收多1巴3絲

想入

想入黎唱歌

我都想入

熱愛唱歌 學過一排唱歌 tg Tang John

因為想加到25人左右...現在收多3巴2絲/3絲2巴
要求係要多上水同埋會唱歌...
如果要搵食請行離D...唔係MK谷
男女比例5050

如有興趣...收滿就唔收住了
等下一次清人...盡量快回

因為想加到25人左右...現在收多2巴2絲
要求係要多上水吹水同埋會唱歌...
如果要搵食請行離D...唔係MK谷
男女比例5050

如有興趣找我...收滿就唔收住了
等下一次清人...盡量快回

收多三個人 兩巴一絲/兩絲一巴
要長上水 唱下歌 融入下大家
唔上水就會踢 上限25人
少少人 有心融入大家先好入
揾食嘅就死開啲...

如有興趣找我...收滿就唔收住了
等下一次清人...盡量快回[/quote]收多三個人 兩巴一絲/兩絲一巴
要長上水 唱下歌 融入下大家
唔上水就會踢 上限25人
少少人 有心融入大家先好入
揾食嘅就死開啲...

[/quote]

啱啱清咗人 想收返多野講 想融入傾計嘅巴絲
同埋鐘意成日唱歌的人
有興趣就tg 我
收多四個